祖赫特：我在曼城係冗員

29歲的祖赫特今季由曼城外借往拖連奴一季，因為哥迪奧拿表明不會以他為頭號門將。

雖然接手的哥迪奧巴禾表現平平，但是祖赫特相信自己在曼城已經沒有生存空間。

「我相信自己現在於曼城只會是冗員。現實點，我仍然愛曼城，他們需要我便回歸。不過你要知道在大球會，高層意見稍有不同，整件事便會轉彎。不是每個人都喜歡你或者起用你，這是足球生意角度的一面。」赫特說。

祖赫特表示即使轉會意甲，他也不會憎恨哥迪奧拿：「我喜歡足球比賽，所以我要去尋找有比賽的空間生存。我也不恨哥迪奧拿，他只是執行決定，沒有摧毀我的人生。他只是按領隊的思維去作選擇吧了。我一直很欣賞英超，這是非常刺激的比賽，但是我更加需要一隊願意起用我的球隊。」

祖仔

一代曼城門神，淪落到去踢意甲中游

屌你老母哥迪奧拿

岩呀
明明可以做曼城版卡斯

間諜滾回西班牙